葵芳呀伯：屌你老母元秋！

其實好多銀髮族講野好中笑點
琴晚派口罩站 有位牙都甩晒嘅呀伯發言
係到些牙比大家開心下

呀伯：
嗰個乜撚嘢...元秋...呀！蔣麗芸！
你係咪戇鳩到咁撚樣呀！
你老母叫陳同佳翻台灣自首？
屌你老母元秋！叫人自首咁撚叻，
你唔撚叫劉鑾雄翻澳門自首？
你都戇鳩！

——鼓掌——

（琴晚圍MTR咁和理非都有解散軍我屌你老母）

其實真 元秋 都幾慘

日日比人屌for no reason